真 中華人民共和國國歌

可以用佢黎升旗禮 第一首係純音樂版

Ladies and gentleman, please rise for the National Anthem of People's Republic of China